前AV女優相親800人爭崩頭 43歲美容師勝出「以結婚為前提交往」

惠比壽麝香葡萄初代成員、38歲的前AV女優朝美穗香（Mihiro，みひろ），日前透過電視進行相親活動，結果吸引了高達800人應徵，都希望能夠成為朝美穗香的丈夫，最後朝美穗香選擇了43歲的美容師勝谷廣文，做為自己「以結婚為前提交往」的對象。

朝美穗香的相親活動在去年9月1日透過電視節目宣布，吸引了包括歌手、上班族、資訊產業顧問等各行各業的男士共計800人報名，在第一輪選出30人後，這些相親對象還被安排去踢足球，讓朝美穗香可以藉此觀察對象們的體力、個性。

有兩名競爭者進入了最後階段，一名是33歲的IT產業顧問秦大二郎，年收入超過1000萬日圓（約274萬元台幣），另一人則是43歲的美容師勝谷廣文，年收入為500萬至600萬日圓（約137萬至165萬元台幣）。結果朝美穗香沒有選擇外貌、收入、年紀都看來較優的秦大二郎，而是選擇了勝谷廣文做為自己交往的對象。（即時新聞中心／綜合報導）

樓主肯道歉未？

女人做過雞都仲有幾百個男人揀呀

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

自己柒左想當咩事都冇？

隻鮑好鬼死黑

Mihiro 唔貪錢

藉此觀察對象們的體力

臭雞都咁大市場，所以個個都做臭雞
賺夠玩夠又上岸

做雞佢都算做得出位

係都要叫個老母出黎

好女仔

爭埋單

拍下拖 屌下Av女優 有啲野吹下姐

點會真係埋單

大大下仲靚左

以扑野為前提拍拖

記得中學果陣係咁J佢
後生果陣好撚正

公開搵人埋單
有800人算係咁啦
始終都係前一線av女優

樓主都有放相， 放過人地一馬啦

條流出片幾正

大佬佢認錯左龍絆做原神然後直線話大J玩原神，指鹿為馬到咁然後改個名就想當冇事，點原諒

第時如果有咩重要人物做咩d咩灰色地帶野，唔通又可以默許呢d人放大黎屌？

好鍾意J佢

38碎都大把市場

mihoro 好似有無碼? 唔記得

俾幾百幾千個男人屌過既女人 仲都狗衝去埋單 唔怪得依家香港日本啲女人當自己塊閪鑲金

佢有錢過你，又出名
呢個年紀娶個老婆返黎都唔係為咗日日屌閪啦
nothing to lose

大把港佬沉船東莞雞啦

再講，講返句「對唔住我柒左，認錯左龍絆做原神」有幾難？好撚委屈佢？

敢做唔敢認，同及利亞血統條撚屌一樣垃圾

月入5萬追個AV女優, 唔怕俾女優CAP晒D錢咩, 之前某個俾人打劫既女優唔係就係咁先富貴咩

電台 gimmick 啫，唔通真係咁隨便揀老公咩

Btw 十幾年前佢係好正，而家......

所以話做女人幾好

我以為你鬧佢放唔夠J圖，原來咁大淵源

做到美容師都係會打扮 型男黎啦
仲話唔係揀外貌
做IT可能係毒撚咁樣
咪又係睇外貌

不安

我只係諗到條仔睇返自己老婆啲av有咩感覺

Mihiro轉左型好多年
佢係小數從良轉到型
唔似蒼井空咁要靠奶共生存

講左咁耐都無link

雞中之霸

Btw佢係幾好J

美容院av題材拍到爛

今晚就睇佢打J

撈緊邊瓣？

Agger

其實我覺得打扮外貌一件事，
美容師日日氹女仔把口浪過油先係核心技術

想知佢地拍拖會做乜

男優都冇幾千啦
普通蒲妹可能俾幾百人屌過就真

樓主仲要改名做manlala都幾仆街

穗香醬！！

一仗功成萬骨枯

第時拍拖扑野開返條女以前d AV助慶

好多精俾咗佢

典型連登仔

似任達華做鴨嗰套

或者你可以咁睇， 有幾百個男人應徵無薪男AV

Ban 圖自己搵啦。
Btw唔駛搵都知，比幾十個以上男人插過會唔黑咩

專屬女優其實黎黎去去都係個十個八個男優屌架咋

mihiro呢d大排女優, 仲要當年未有咩大亂交企劃, 屌過佢既人廿幾個應該最盡

條女有錢既話, 你當做鴨

日本人好尊重AV女優

可唔可以「顏射」為拍拖前題？

你又岩以後擺低呢段template算

不過都證明左連登某d激進黃絲屈人藍係唔使本

見到Mihiro就諗起劇團一人

你以為齋拍咁單純唔洗接客咩

佢仲未結婚
佢真係好撚靚

你覺得大牌女優會一日接三個客

以佢個名氣, 好似大橋未久咁, 就算接, 未頂多一個月一兩個

800個都係連登毒L😂

同連登仔一樣
口: 臭G!
心: 官人我要

又話日本人當av女優係雞?
原來真係咁尊重

童年回憶

條女個性格好啱我

mihiro

始終香港男人都係賤
尤其毒撚連仔。好多儲錢買樓努力返工等港女玩夠，玩臭買大送細，十幾手西照埋單

幾靚女

究竟周董有無屌過

日本人好尊重三文魚的
古代啲花魁都係咁

又話日本人睇唔起av女優既

回憶呀屌

現在好差咩？

好正細個時期其中一個女神黎

可惜就黎四張，玩得十零廿年都老曬

呢個係小時候最愛既av 女優

mihiro當年係幾正嘅
嗰時拍啲搞笑節目幾好睇下

有得揀唔通揀金鐘m記班連登仔咩

For your reference, 香港人平均有過7個男女朋友

應該係結咗之後離婚

長髮正d

Your face your fate架姐
你睇下啲50路女優又有無人要
靚女就有本錢搵人埋單架啦
三上係你面前咪又係食

圖 or link

志村健

隻鮑好撚黑

反正都搵唔到處女
咁不如搵個好技巧架啦

最靚既av女優
依家班整容冇得比

唔止無薪 仲要倒貼

佢係為藝術 犧牲既演員，唔係雞黎

真3手飯達人

法官大人，貼少少我ok

美心瀨粉而家都keep得幾好
但最想幫早乙女露依埋單

慾海慈航

Mihiro 咁靚女做老婆，贏曬啦。

同做過av女優差好遠下話

蒼井空套復仇者之死講香港黑警警署強姦
唔算奶共啦

其實黑鮑唔關扑野事
唔扑野都可以有黑飽

佢d垃圾片 全部假插
好撚厚甲
一套片都冇j過
2x個男人 可能隨時乾淨過d垃圾SP n手西港女

有功夫底以經夠做
這些機會

老老實實
鏡頭前面小兒科啦

平時接個d老細點玩你地鳩知咩
Av都係高級女女睇版用咋嘛

睇嚟佢好大食

第一次睇步兵睇到想嘔
隻鮑黑到

我都想要呀

Mihiro 好多借位嫁 冇屌到

咁又點....佢識得既玩法可以令到你唔再focus起佢既黑鮑..
一句到尾..有得屌既話屌唔屌先

鮑黑 冇問題
d片一d都唔好j
黑色肌膚黎講 同過年個隻黑鮑邊個黑D?

Ching好能識野
我好能鍾意佢地

好想瘋狂幫佢地埋單

當年好正

綜藝節目常客
好似係志村健唔知邊個節目長期做緊

屌佢知閪咩劇情 有戲佢就拍架啦
係講緊起大陸搵人仔 你知班支那仔幾傻豬 唔知以為見到大明星

呢條撚屌
屌完人老母唔使還？

又借位 塊西仲要黑撚過芝麻糊
你丁埋我個份

真
玩得多只會臭
唔會黑

mihiro好撚正

呢條柒頭玩天外呃鳩人錢
以前under大j搵食
而家反鳩大j

如果佢就係嗰啲manlala youtuber

處都可以臭
條女有念珠菌 佢係咪處都會好撚臭

拍av 姐都叫做自力更新又唔係比帽人戴或者偷呃呃騙
得罪你啲咩呢
定我睇漏咗內文或者唔識個女優

老豆老母成世人辛辛苦搵返來的錢，間屋，最後留返俾個仔，個仔轉頭俾哂隻雞

依家時世
生女-驚佢做雞
生仔-驚佢做雞奴

兩個拍拖行街撞到男主角點算？

黎香港可能有8萬個

d人想屌佢姐，邊個諗住埋佢單

今晚就丁丁佢

137萬台幣咁撚少

同港女一樣

日本人好尊重

我想埋吉永單

反而想睇下佢個做美容師嘅老公係咩樣

講到你好似有西揀咁

有冇多幾套流出賀賀佢

你而家先知？
閪貴過鑽石

除咗拍AV之外我仲記得佢同劇團一人拍嗰個神之舌

IT狗 咁都輸

90後手足有幾多精留過俾佢

自問要求唔高 有宇都宮做老婆就心滿意足

一定屌

幫佢做返個treatment...由黑鮑變返做粉嫩鮑